{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_042115",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/36298",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "치맥킹"
    },
    "text": "大邱広域市寿城区凡物洞518-1に位置するチキン専門店であるチメクキングは、チメクをコンセプトにしています。 様々な種類のキッチンをお好みで選んで食べることができますが、クリームオニオン、醤油、ホットソースなど様々なソースを使って味を楽しむことができます。 半々メニューも豊富に提供されるため、様々な味を一度に体験できるメリットがあります。 チキンの他にもピザとトッポッキ、サイドメニューも豊富に用意されており、一緒に楽しめる多様な選択肢を提供しています。 価格帯は1~2万ウォン台で手頃な価格で提供され、車を利用して訪問したい方のために駐車可能なスペースもあります。 チメクキングは、営業時間が09:00から18:00までとなっており、美味しいチメクが楽しめる特徴があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チメクキングの場所はどこですか？",
            "answer": "チメクキングは大邱広域市寿城区凡物洞518-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チメクキングのコンセプトは何ですか？",
            "answer": "チメクキングのコンセプトはチメクです。"
        },
        {
            "question": "チメクキングではどんな種類のキッチンが楽しめますか？",
            "answer": "チメクキングでは様々な種類のキッチンを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "チメクキングで使われるソースには何がありますか？",
            "answer": "チメクキングではクリームオニオン、醤油、ホットソースなど様々なソースが使われています。"
        },
        {
            "question": "チメクキングのメリットは何ですか？",
            "answer": "チメクキングのメリットは半々メニューが豊富に提供されるため、様々な味を一度に体験できることです。"
        },
        {
            "question": "チメクキングで提供される他のメニューはありますか？",
            "answer": "チメクキングではピザとトッポッキ、サイドメニューも豊富に用意されています。"
        },
        {
            "question": "チメクキングの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "チメクキングの価格帯は1~2万ウォン台です。"
        },
        {
            "question": "チメクキングには駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、チメクキングには駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "チメクキングの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チメクキングの営業時間は09:00から18:00までです。"
        },
        {
            "question": "チメクキングで美味しいチメクを楽しむことができる特徴は何ですか？",
            "answer": "チメクキングでは美味しいチメクが楽しめる特徴があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 248,
        "QA": 391
    }
}